有個日本地方細個去過好想去番

記得果時係由和歌山白濱附近回程番大阪、途中經過一個唔知叫咩咩湖既地方，個導遊好似話係拍拖勝地好浪漫咁樣。

我真係好想去番，搵左好耐都搵唔到 所以希望係度集思廣益一下

推

洞爺湖

有無多少少資料？
近白濱？和歌山？大阪？

不過呢頭都無乜大湖出名

樓主話白濱喎

和歌山番大阪經北海道

係沖咪不老橋

有無仔細啲既形容

潮岬?

記憶真係好依稀

只記得係景點中間有個湖 周圍有d纓花樹（好似係）

咁都搵到真係要叫聲大佬

潮岬好南搞錯晒方向wor大佬

好多地方都係咁wor

唔係

我記得好似係去完白濱坐旅遊巴番大阪時 導遊話番去前去埋果個地方，所以應該係比較近大阪既

google search 和歌山 恋人の聖地